# Chinese (Traditional) translation for stk
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the stk package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: stk\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2012-06-22 13:23-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2012-05-06 08:54+0000\n"
"Last-Translator: Bill <cges30901@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-12-12 19:32+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16361)\n"

#: ../about.php:32 ../include/menu.php:84
msgid "About"
msgstr "關於"

#: ../about.php:32 ../addons.php:48 ../login.php:33 ../manage.php:25
#: ../password-reset.php:25 ../register.php:25
msgid "STK Add-ons"
msgstr "STK附加元件"

#: ../about.php:43
msgid ""
"SuperTuxKart is a Free 3D kart racing game, with many tracks, characters and "
"items for you to try."
msgstr "SuperTuxKart是一個免費的3D賽車遊戲，有許多賽道，人物和物品可以嘗試。"

#: ../about.php:44
msgid ""
"Since version 0.7.1, SuperTuxKart has had the ability to fetch important "
"messages from the STKAddons website. Since 0.7.2, the game has included a "
"built-in add-on manager."
msgstr ""
"自從版本0.7.1，SuperTuxKart已經有能力從STKAddons網站獲取重要消息。 0.7.2以來，遊戲包含了一個內建的附加元件管理器。"

#: ../about.php:45
#, php-format
msgid ""
"SuperTuxKart now has over %d karts, %d tracks, and %d arenas available in-"
"game thanks to the add-on service."
msgstr "感謝附加元件服務，SuperTuxKart現在有超過%d台卡丁車，%d個軌道和%d個競技場在遊戲中。"

#: ../about.php:46
msgid ""
"Of course, the artists who create all of this content must be thanked too. "
"Without them, the add-on website would not be as great as it is today."
msgstr ""

#: ../about.php:47 ../about.php:52
msgid "Donate!"
msgstr "捐獻!"

#: ../about.php:47 ../about.php:52
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: ../about.php:50
msgid ""
"TuxFamily is a non-profit organization. It provides free services for "
"projects and contents dealing with the free software philosophy (free as in "
"free speech, not as in free beer). They accept any project released under a "
"free license (GPL, BSD, CC-BY-SA, Art Libre...)."
msgstr ""

#: ../about.php:51
msgid ""
"TuxFamily operates the servers on which STKAddons runs, for free. Because of "
"them, we can provide the add-on service for SuperTuxKart. Each month, over a "
"million downloads are made by SuperTuxKart players. We thank them very much "
"for their generosity to us and to other open source projects."
msgstr ""

#: ../about.php:54
msgid "Credits"
msgstr "鳴謝"

#: ../addons-panel.php:44
msgid ""
"This page cannot be loaded because an invalid add-on type was provided."
msgstr ""

#: ../addons.php:35
msgid "Unknown Type"
msgstr "未知的類型"

#. I18N: Menu link
#: ../addons.php:39 ../include/menu.php:54 ../include/menu.php:65
#: ../index.php:68
msgid "Tracks"
msgstr "賽道"

#. I18N: Menu link
#: ../addons.php:42 ../include/menu.php:59 ../include/menu.php:64
#: ../index.php:58
msgid "Karts"
msgstr "賽車"

#. I18N: Menu link
#: ../addons.php:45 ../include/menu.php:55 ../include/menu.php:60
#: ../index.php:78
msgid "Arenas"
msgstr "競技場"

#: ../addons.php:74
msgid "Invalid addon type."
msgstr "無效的附加元件類型。"

#: ../addons.php:94
msgid "Saved properties."
msgstr ""

#: ../addons.php:115
msgid "Saved status."
msgstr ""

#: ../addons.php:127
msgid "Saved notes."
msgstr ""

#: ../addons.php:138
msgid "Deleted addon."
msgstr ""

#: ../addons.php:150
msgid "File updated."
msgstr ""

#: ../addons.php:160
msgid "Set image."
msgstr "設定圖片。"

#: ../addons.php:172
msgid "Set icon."
msgstr "設定圖示。"

#: ../addons.php:182
msgid "Deleted file."
msgstr ""

#: ../disabled.php:40
msgid "This page is currently disabled."
msgstr "此頁目前已停用。"

#: ../disabled.php:41 ../include/security.php:48
msgid "You will be redirected to the home page."
msgstr "您將被重定向到首頁。"

#. I18N: Heading for general error page
#: ../error.php:49
msgid "An Error Occurred"
msgstr ""

#. I18N: Error message for general error page
#: ../error.php:51
msgid "Something broke! We'll try to fix it as soon as we can!"
msgstr ""

#. I18N: Heading for HTTP 403 Forbidden error page
#: ../error.php:55
msgid "403 - Forbidden"
msgstr ""

#. I18N: Error message for HTTP 403 Forbidden error page
#: ../error.php:57
msgid ""
"You're not supposed to be here. Click one of the links in the menu above to "
"find some better content."
msgstr ""

#. I18N: Heading for HTTP 404 Not Found error page
#: ../error.php:61
msgid "404 - Not Found"
msgstr ""

#. I18N: Error message for HTTP 404 Not Found error page
#: ../error.php:63
msgid ""
"We can't find what you are looking for. The link you followed may be broken."
msgstr ""

#: ../include/Addon.class.php:55
msgid "The requested add-on does not exist."
msgstr "要求的附加元件不存在。"

#: ../include/Addon.class.php:125
msgid ""
"An add-on with this ID already exists. Please try to upload your add-on "
"again later."
msgstr "有這個ID的附加元件已經存在。請稍後再上傳附加元件。"

#: ../include/Addon.class.php:131
msgid "The add-on you are trying to create already exists."
msgstr "您正試圖建立的附加元件已經存在。"

#: ../include/Addon.class.php:133
msgid "Creating a new add-on..."
msgstr "建立一個新的附加元件..."

#: ../include/Addon.class.php:149
msgid "Your add-on could not be uploaded."
msgstr "無法上傳你的附加元件。"

#: ../include/Addon.class.php:195
msgid "The file you are trying to create already exists."
msgstr "您正試圖建立的檔案已經存在。"

#: ../include/Addon.class.php:199 ../include/Addon.class.php:276
#: ../include/Addon.class.php:324 ../include/parseUpload.php:273
#: ../users.php:58 ../users.php:75
msgid "You do not have the necessary permissions to perform this action."
msgstr "你沒有必要的權限來執行這個動作。"

#: ../include/Addon.class.php:273
msgid "You must be logged in to perform this action."
msgstr "你必須登入才能執行此操作。"

#: ../include/Addon.class.php:284
msgid "Failed to find files associated with this addon."
msgstr "沒有找到跟這個附加元件相關的檔案。"

#: ../include/Addon.class.php:291
msgid "Failed to delete file:"
msgstr "刪除文件失敗："

#: ../include/Addon.class.php:299
msgid "Failed to remove file records for this addon."
msgstr "移除這個附加元件的檔案記錄失敗。"

#: ../include/Addon.class.php:304
msgid "Failed to remove ratings for this add-on."
msgstr "移除這個附加元件的評分失敗。"

#: ../include/Addon.class.php:311
msgid "Failed to remove add-on revisions."
msgstr "移除這個附加元件的修訂版失敗。"

#: ../include/Addon.class.php:315
msgid "Failed to remove addon."
msgstr "移除附加元件失敗。"

#: ../include/Addon.class.php:327
msgid "Failed to delete file."
msgstr "刪除檔案失敗。"

#: ../include/Addon.class.php:394 ../include/AddonViewer.class.php:404
#: ../include/AddonViewer.class.php:571 ../include/AddonViewer.class.php:581
#: ../include/AddonViewer.class.php:593 ../include/AddonViewer.class.php:596
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: ../include/Addon.class.php:539 ../include/Addon.class.php:560
#: ../include/Addon.class.php:582 ../include/Addon.class.php:612
msgid "You do not have the neccessary permissions to perform this action."
msgstr "你沒有必要的權限來執行這個動作。"

#: ../include/Addon.class.php:547
msgid "Failed to update the description record for this add-on."
msgstr "更新這個附加元件的說明記錄失敗。"

#: ../include/Addon.class.php:568
msgid "Failed to update the designer record for this add-on."
msgstr "更新這個附加元件的設計者記錄失敗。"

#: ../include/Addon.class.php:590
msgid "Failed to update the image record for this add-on."
msgstr "更新這個附加元件的圖片記錄失敗。"

#: ../include/Addon.class.php:597
msgid "Failed to update the license record for this add-on."
msgstr "更新這個附加元件的圖片記錄失敗。"

#: ../include/Addon.class.php:605
msgid "Failed to update the name record for this add-on."
msgstr ""

#: ../include/AddonViewer.class.php:76
#, php-format
msgid "Download %s"
msgstr ""

#: ../include/AddonViewer.class.php:84 ../include/AddonViewer.class.php:87
#: ../include/AddonViewer.class.php:288 ../include/AddonViewer.class.php:291
msgid "File not found."
msgstr "找不到檔案。"

#: ../include/AddonViewer.class.php:113 ../include/AddonViewer.class.php:127
msgid "Upload Image"
msgstr "上傳圖片"

#: ../include/AddonViewer.class.php:122
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: ../include/AddonViewer.class.php:152
msgid "No images have been uploaded for this addon yet."
msgstr "還沒有這個附加元件的圖片被上傳"

#: ../include/AddonViewer.class.php:169 ../include/AddonViewer.class.php:358
msgid "Unapprove"
msgstr ""

#: ../include/AddonViewer.class.php:171 ../include/AddonViewer.class.php:360
msgid "Approve"
msgstr ""

#: ../include/AddonViewer.class.php:177
msgid "Set Icon"
msgstr "設定圖示"

#: ../include/AddonViewer.class.php:181
msgid "Set Image"
msgstr "設定圖片"

#: ../include/AddonViewer.class.php:183 ../include/AddonViewer.class.php:363
msgid "Delete File"
msgstr "刪除檔案"

#: ../include/AddonViewer.class.php:199
msgid "Arena"
msgstr "競技場"

#: ../include/AddonViewer.class.php:199 ../manage-panel.php:166
msgid "Type:"
msgstr "類型:"

#: ../include/AddonViewer.class.php:204 ../include/AddonViewer.class.php:405
msgid "Designer:"
msgstr "設計者："

#: ../include/AddonViewer.class.php:205
msgid "Upload date:"
msgstr "上傳日期："

#: ../include/AddonViewer.class.php:206
msgid "Submitted by:"
msgstr "提交者："

#: ../include/AddonViewer.class.php:207
msgid "Revision:"
msgstr "修訂版："

#: ../include/AddonViewer.class.php:208
msgid "Compatible with:"
msgstr "相容於："

#: ../include/AddonViewer.class.php:210
msgid "Your Rating: "
msgstr "您的評價： "

#: ../include/AddonViewer.class.php:217
msgid ""
"Warning: This addon may not display correctly on some systems. It uses "
"textures that may not be compatible with all video cards."
msgstr ""

#: ../include/AddonViewer.class.php:224
msgid "License"
msgstr "授權"

#: ../include/AddonViewer.class.php:232
msgid "Permalink"
msgstr "永久網址"

#: ../include/AddonViewer.class.php:251
msgid "Revisions"
msgstr "修訂版"

#: ../include/AddonViewer.class.php:257
msgid "Upload Revision"
msgstr "上傳修訂版"

#: ../include/AddonViewer.class.php:285
#, php-format
msgid "Download revision %u"
msgstr "下載修訂版%u"

#: ../include/AddonViewer.class.php:288 ../include/AddonViewer.class.php:291
msgid "Revision"
msgstr "修訂版"

#: ../include/AddonViewer.class.php:306
msgid "Source Files"
msgstr "原始檔案"

#: ../include/AddonViewer.class.php:311
msgid "Upload Source File"
msgstr "上傳原始檔案"

#: ../include/AddonViewer.class.php:339
msgid "No source files have been uploaded for this addon yet."
msgstr "還沒有這個附加元件的原始檔案被上傳"

#: ../include/AddonViewer.class.php:350
msgid "Not Approved"
msgstr ""

#: ../include/AddonViewer.class.php:351
#, php-format
msgid "Source File %u"
msgstr "原始檔案%u"

#: ../include/AddonViewer.class.php:352
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: ../include/AddonViewer.class.php:380 ../include/AddonViewer.class.php:438
msgid "Featured"
msgstr "特色程式"

#: ../include/AddonViewer.class.php:382 ../include/AddonViewer.class.php:432
msgid "Alpha"
msgstr "Alpha"

#: ../include/AddonViewer.class.php:384 ../include/AddonViewer.class.php:433
msgid "Beta"
msgstr "Beta"

#: ../include/AddonViewer.class.php:386 ../include/AddonViewer.class.php:434
msgid "Release-Candidate"
msgstr ""

#: ../include/AddonViewer.class.php:388 ../include/AddonViewer.class.php:437
msgid "DFSG Compliant"
msgstr ""

#: ../include/AddonViewer.class.php:398
msgid "You do not have the necessary privileges to perform this action."
msgstr "您沒有執行此動作的必須特權。"

#: ../include/AddonViewer.class.php:400
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#: ../include/AddonViewer.class.php:410
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: ../include/AddonViewer.class.php:410
#, php-format
msgid "Max %u characters"
msgstr "最多%u個字元"

#: ../include/AddonViewer.class.php:416
msgid "Save Properties"
msgstr "保存屬性"

#: ../include/AddonViewer.class.php:422
msgid "Delete Addon"
msgstr "刪除附加元件"

#: ../include/AddonViewer.class.php:426
msgid "Status Flags:"
msgstr ""

#: ../include/AddonViewer.class.php:430
msgid "Approved"
msgstr ""

#: ../include/AddonViewer.class.php:431
msgid "Invisible"
msgstr ""

#: ../include/AddonViewer.class.php:435
msgid "Latest"
msgstr "最新的"

#: ../include/AddonViewer.class.php:439
msgid "Invalid Textures"
msgstr ""

#: ../include/AddonViewer.class.php:446 ../include/AddonViewer.class.php:546
#, php-format
msgid "Rev %u:"
msgstr ""

#: ../include/AddonViewer.class.php:537
msgid "Save Changes"
msgstr "儲存更改"

#: ../include/AddonViewer.class.php:541
msgid "Notes from Moderator to Submitter:"
msgstr ""

#: ../include/AddonViewer.class.php:558
msgid "Save Notes"
msgstr ""

#: ../include/File.class.php:33
msgid "Insufficient permissions."
msgstr "權限不足。"

#: ../include/File.class.php:53
msgid "The file to extract does not exist."
msgstr "要解壓縮的文件不存在。"

#: ../include/File.class.php:65 ../include/File.class.php:94
msgid "Could not open archive file. It may be corrupted."
msgstr "無法打開壓縮檔。它可能已損壞。"

#: ../include/File.class.php:69 ../include/File.class.php:98
msgid "Failed to extract archive file."
msgstr "無法解壓縮壓縮檔。"

#: ../include/File.class.php:105
msgid "Unknown archive type."
msgstr "未知的壓縮檔類型。"

#: ../include/File.class.php:118
msgid "Unknown file upload error."
msgstr ""

#: ../include/File.class.php:122 ../include/File.class.php:124
msgid "Uploaded file is too large."
msgstr "上傳的檔案太大。"

#: ../include/File.class.php:126
msgid "Uploaded file is incomplete."
msgstr "上傳的檔案不完整。"

#: ../include/File.class.php:128
msgid "No file was uploaded."
msgstr "沒有檔案被上傳。"

#: ../include/File.class.php:130
msgid "There is no TEMP directory to store the uploaded file in."
msgstr "沒有TEMP目錄來存儲上傳的檔案"

#: ../include/File.class.php:132
msgid "Unable to write uploaded file to disk."
msgstr "無法寫入上傳的檔案到磁碟。"

#: ../include/File.class.php:147
msgid "Uploaded image files must be either PNG or Jpeg files."
msgstr "上傳的圖片必須是PNG或Jpeg檔。"

#: ../include/File.class.php:151
msgid "The file you uploaded was not the correct type."
msgstr "您上傳的文件不是正確的類型。"

#: ../include/File.class.php:288 ../include/parseUpload.php:60
msgid "Failed to move uploaded file."
msgstr "移動上傳文件失敗。"

#: ../include/File.class.php:306
msgid "The uploaded image file is invalid."
msgstr ""

#: ../include/File.class.php:330 ../include/parseUpload.php:177
msgid "Failed to associate image file with addon."
msgstr ""

#: ../include/User.class.php:85
msgid "Failed to log in."
msgstr "登入失敗。"

#: ../include/User.class.php:92
msgid "Your username or password is incorrect."
msgstr "您的使用者名稱或密碼不正確。"

#: ../include/User.class.php:146
msgid "You must be logged in to change a password."
msgstr "您必須登入才能更改密碼。"

#: ../include/User.class.php:153 ../password-reset.php:223
msgid "Failed to change your password."
msgstr "更改密碼失敗。"

#: ../include/User.class.php:217 ../users.php:90
msgid "Me"
msgstr "我"

#: ../include/Validate.class.php:33
msgid "You must enter an email address."
msgstr "您必須輸入一個電子郵件地址。"

#: ../include/Validate.class.php:36
#, php-format
msgid "\"%s\" is not a valid email address."
msgstr "\"%s\"不是一個有效的電子郵件地址。"

#: ../include/Validate.class.php:48
msgid "Your username must be at least 4 characters long."
msgstr "您的使用者名稱至少要4個字元長。"

#: ../include/Validate.class.php:51
msgid "Your username can only contain alphanumeric characters."
msgstr "您的使用者名稱只能包含字母和數字。"

#: ../include/Validate.class.php:59
msgid "Your password must be at least 6 characters long."
msgstr "您的密碼至少要6個字元長。"

#: ../include/Validate.class.php:63
msgid "Your passwords do not match."
msgstr "您的密碼不符合。"

#: ../include/Validate.class.php:93
msgid "You must enter a name."
msgstr "您必須輸入名稱。"

#: ../include/allow.php:102
msgid "root"
msgstr "root"

#: ../include/allow.php:103
msgid "supAdministrator"
msgstr ""

#: ../include/allow.php:104
msgid "administrator"
msgstr "管理員"

#: ../include/allow.php:105
msgid "moderator"
msgstr ""

#: ../include/allow.php:106
msgid "basicUser"
msgstr "基本使用者"

#: ../include/coreUser.php:87 ../login.php:114 ../password-reset.php:39
#: ../register.php:36
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: ../include/coreUser.php:88
msgid "Registration Date:"
msgstr "註冊日期："

#: ../include/coreUser.php:89
msgid "Real Name:"
msgstr "真實姓名："

#: ../include/coreUser.php:90 ../include/coreUser.php:114
msgid "Role:"
msgstr "角色："

#: ../include/coreUser.php:93 ../include/coreUser.php:110
msgid "Homepage:"
msgstr "首頁："

#: ../include/coreUser.php:131
msgid "User Activated:"
msgstr ""

#: ../include/coreUser.php:139
msgid "Save Configuration"
msgstr "儲存設定"

#: ../include/coreUser.php:143 ../include/coreUser.php:151
#: ../password-reset.php:81
msgid "Change Password"
msgstr "變更密碼"

#: ../include/coreUser.php:145
msgid "Old Password:"
msgstr "舊密碼："

#: ../include/coreUser.php:147 ../password-reset.php:40
#: ../password-reset.php:73 ../register.php:37 ../register.php:42
#, php-format
msgid "Must be at least %d characters long."
msgstr "至少要%d個字元長。"

#: ../include/coreUser.php:147 ../password-reset.php:72
msgid "New Password:"
msgstr "新密碼："

#: ../include/coreUser.php:149
msgid "New Password (Confirm):"
msgstr "新密碼(確認)："

#: ../include/coreUser.php:162
msgid "User's Tracks"
msgstr "使用者的賽道"

#: ../include/coreUser.php:163
msgid "This user has not uploaded any tracks."
msgstr "這個使用者還沒有上傳任何賽道。"

#: ../include/coreUser.php:167
msgid "User's Karts"
msgstr "使用者的賽車"

#: ../include/coreUser.php:168
msgid "This user has not uploaded any karts."
msgstr "這個使用者還沒有上傳任何賽車。"

#: ../include/coreUser.php:172
msgid "User's Arenas"
msgstr ""

#: ../include/coreUser.php:173
msgid "This user has not uploaded any arenas."
msgstr ""

#: ../include/coreUser.php:215
msgid "Your old password is not correct."
msgstr "您的舊密碼不正確。"

#: ../include/mail.php:78
msgid "No moderator mailing-list email is set."
msgstr ""

#: ../include/menu.php:43
#, php-format
msgid "Welcome, %s"
msgstr "歡迎，%s"

#: ../include/menu.php:47
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: ../include/menu.php:71
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: ../include/menu.php:72 ../users.php:38
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: ../include/menu.php:73
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: ../include/menu.php:75 ../manage.php:25
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: ../include/menu.php:80 ../login.php:33 ../password-reset.php:226
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: ../include/menu.php:90
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#: ../include/menu.php:107
msgid "STK Homepage"
msgstr "STK首頁"

#: ../include/parseUpload.php:24
msgid "Failed to upload your file."
msgstr "上傳您的文件失敗。"

#: ../include/parseUpload.php:48
msgid "Successfully uploaded image."
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:49 ../include/parseUpload.php:252
msgid "Continue."
msgstr "繼續。"

#: ../include/parseUpload.php:80
msgid "Invalid archive file. The archive must contain the addon's xml file."
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:94
msgid ""
"Some invalid files were found in the uploaded add-on. These files have been "
"removed from the archive:"
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:103
msgid "Upload was recognized as a kart."
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:108
msgid "Upload was recognized as a track."
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:116
msgid ""
"Failed to read the add-on's XML file. Please make sure you are using the "
"latest version of the kart or track exporter."
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:121
msgid "Failed to write new XML file:"
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:127
msgid "This track is an arena."
msgstr "這個賽道是一個競技場。"

#: ../include/parseUpload.php:136
msgid ""
"A valid License.txt file was not found. Please add a License.txt file to "
"your archive and re-submit it."
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:198
msgid ""
"Some images in this add-on do not have dimensions that are a power of two."
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:199
msgid "This may cause display errors on some video cards."
msgstr "在一些顯示卡上，這可能會導致顯示錯誤。"

#: ../include/parseUpload.php:216
msgid "Invalid add-on type."
msgstr "無效的附加元件類型。"

#: ../include/parseUpload.php:223
msgid "Failed to re-pack archive file."
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:232
msgid "Failed to associate archive file with addon."
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:251
msgid "Successfully uploaded source archive."
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:265
msgid ""
"You are trying to add a new revision of an add-on that does not exist."
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:295
msgid ""
"Your add-on was uploaded successfully. It will be reviewed by our moderators "
"before becoming publicly available."
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:296
msgid "Click here to upload the sources to your add-on now."
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:297
msgid ""
"(Uploading the sources to your add-on enables others to improve your work "
"and also ensure your add-on will not be lost in the future if new "
"SuperTuxKart versions are not compatible with the current format.)"
msgstr ""

#: ../include/parseUpload.php:298
msgid "Click here to view your add-on."
msgstr "點擊這裡查看您的附加元件。"

#: ../include/security.php:47
msgid "You do not have the rights to access this page."
msgstr ""

#: ../include/security.php:69
msgid "You must be logged in to access this page."
msgstr ""

#: ../include/security.php:70
msgid "You will be redirected to the login page."
msgstr "您將被重定向到登入頁。"

#: ../include/top.php:31 ../users.php:38
msgid "SuperTuxKart Add-ons"
msgstr "SuperTuxKart附加元件"

#: ../include/xmlWrite.php:137
msgid "The following file could not be found:"
msgstr "找不到以下檔案："

#. I18N: Website meta description
#: ../index.php:35
msgid ""
"This is the official SuperTuxKart add-on repository. It contains extra karts "
"and tracks for the SuperTuxKart game."
msgstr ""

#. I18N: Menu link
#: ../index.php:88
msgid "Help"
msgstr "說明"

#: ../index.php:100
#, php-format
msgid "The most downloaded kart is %s."
msgstr "下載次數最多的賽車是%s。"

#: ../index.php:101
#, php-format
msgid "The most downloaded track is %s."
msgstr "下載次數最多的賽道是%s。"

#: ../login.php:48
msgid "Failed to logout."
msgstr "登出失敗。"

#: ../login.php:55
msgid "You have been logged out."
msgstr "您已經登出。"

#: ../login.php:56 ../login.php:69 ../login.php:95
#, php-format
msgid "Click %shere%s if you do not automatically redirect."
msgstr "如果你沒有自動重定向，點擊%s這裡%s。"

#: ../login.php:68
msgid "You are already logged in."
msgstr "您已經登入。"

#: ../login.php:94
#, php-format
msgid "Welcome, %s!"
msgstr "歡迎，%s！"

#: ../login.php:116 ../register.php:41
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: ../login.php:118
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: ../login.php:120
msgid "Create an account."
msgstr "創建一個帳戶"

#: ../login.php:121
msgid "Forgot password?"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:45
msgid "Deleted message."
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:49
msgid "Failed to delete message."
msgstr "刪除訊息失敗。"

#: ../manage-panel.php:64
msgid "Invalid page. You may have followed a broken link."
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:67 ../manage.php:38
msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

#: ../manage-panel.php:71 ../manage.php:43
msgid "News Messages"
msgstr "新聞訊息"

#: ../manage-panel.php:75 ../manage.php:48
msgid "Uploaded Files"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:79 ../manage.php:53
msgid "Client Versions"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:83 ../manage.php:58
msgid "Cache Files"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:87 ../manage.php:63
msgid "Event Logs"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:96
msgid "XML Download Frequency"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:97
msgid "Permitted Addon Filetypes"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:98
msgid "Permitted Source Archive Filetypes"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:99
msgid "Administrator Email"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:100
msgid "Moderator List Email"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:102 ../manage-panel.php:104
msgid "False"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:102 ../manage-panel.php:104
msgid "True"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:105
msgid "List Invisible Addons in XML"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:106
msgid "Blog RSS Feed"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:107
msgid "Maximum Uploaded Image Dimension"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:108
msgid "Save Settings"
msgstr "儲存設定"

#: ../manage-panel.php:115 ../manage-panel.php:137
msgid "Message:"
msgstr "訊息："

#: ../manage-panel.php:116 ../manage-panel.php:139
msgid "Condition:"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:117
msgid "Display on Website:"
msgstr "在網站上顯示："

#: ../manage-panel.php:118
msgid "Create Message"
msgstr "建立訊息"

#: ../manage-panel.php:131
msgid "No news messages currently exist."
msgstr "目前沒有新聞訊息存在。"

#: ../manage-panel.php:136
msgid "Date:"
msgstr "日期："

#: ../manage-panel.php:138
msgid "Author:"
msgstr "作者："

#: ../manage-panel.php:140
msgid "Web:"
msgstr "網頁："

#: ../manage-panel.php:141
msgid "Actions:"
msgstr "動作："

#: ../manage-panel.php:161
msgid "No files have been uploaded."
msgstr "沒有檔案被上傳。"

#: ../manage-panel.php:165 ../register.php:50
msgid "Name:"
msgstr "姓名："

#: ../manage-panel.php:167
msgid "References:"
msgstr "參考："

#: ../manage-panel.php:250
msgid "Clients by User-Agent"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:257
msgid ""
"There are currently no SuperTuxKart clients recorded. Your download script "
"may not be configured properly."
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:262
msgid "Game Version:"
msgstr "遊戲版本："

#: ../manage-panel.php:262
msgid "User-Agent String:"
msgstr ""

#: ../manage-panel.php:281
msgid "Empty cache"
msgstr ""

#: ../manage.php:76
msgid "One or more fields has been left blank. Settings were not saved."
msgstr ""

#: ../manage.php:81
msgid "XML Download Frequency value is invalid."
msgstr ""

#: ../manage.php:94
msgid "Saved settings."
msgstr ""

#: ../manage.php:112
msgid "Created message."
msgstr ""

#: ../manage.php:116
msgid "Failed to create message."
msgstr "建立訊息失敗。"

#: ../password-reset.php:25 ../password-reset.php:30
msgid "Reset Password"
msgstr ""

#: ../password-reset.php:36
msgid ""
"In order to reset your password, please enter your username and your email "
"address. A password reset link will be emailed to you. Your old password "
"will become inactive until your password is reset."
msgstr ""

#: ../password-reset.php:44 ../register.php:54
msgid "Email Address:"
msgstr "電子郵件地址："

#: ../password-reset.php:58
msgid "Send Reset Link"
msgstr ""

#: ../password-reset.php:69
msgid "Please enter a new password for your account."
msgstr ""

#: ../password-reset.php:77
msgid "New Password (confirm):"
msgstr ""

#: ../password-reset.php:127 ../register.php:126
msgid "An error occurred trying to validate your username."
msgstr ""

#: ../password-reset.php:128 ../password-reset.php:144
#: ../password-reset.php:177 ../password-reset.php:209 ../register.php:127
#: ../register.php:142
msgid "Please contact a website administrator."
msgstr "請聯繫網站管理員。"

#: ../password-reset.php:130
msgid "Username and email address combination not found."
msgstr ""

#: ../password-reset.php:143 ../password-reset.php:176
#: ../password-reset.php:208
msgid "An error occurred while resetting your password."
msgstr ""

#: ../password-reset.php:154
msgid ""
"Password reset link sent. Please reset your password using the link emailed "
"to you."
msgstr ""

#: ../password-reset.php:179
msgid "Invalid verification code."
msgstr ""

#: ../password-reset.php:185
msgid "Could not reset your password. The link you followed is not valid."
msgstr ""

#: ../password-reset.php:225
msgid "Changed password."
msgstr ""

#: ../register.php:25
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: ../register.php:30
msgid "Account Registration"
msgstr "帳戶註冊"

#: ../register.php:46
msgid "Password (confirm):"
msgstr "密碼(確認)："

#: ../register.php:58
msgid "Terms:"
msgstr "條款："

#: ../register.php:60
msgid "STK Addons Terms and Conditions"
msgstr ""

#: ../register.php:61
msgid ""
"You must agree to these terms in order to upload content to the STK Addons "
"site."
msgstr ""

#: ../register.php:62
msgid ""
"The STK Addons service is designed to be a repository exclusively for Super\n"
"Tux Kart addon content. All uploaded content must be intended for this\n"
"purpose. When you upload your content, it will be available publicly on the\n"
"internet, and will be made available in-game for download."
msgstr ""

#: ../register.php:66
msgid ""
"Super Tux Kart aims to comply with the Debian Free Software Guidelines "
"(DFSG).\n"
"TuxFamily.org also requires that content they host comply with open "
"licenses.\n"
"You may not upload content which is locked down with a restrictive license.\n"
"Licenses such as CC-BY-SA 3.0, or other DFSG-compliant licenses are "
"required.\n"
"All content taken from third-party sources must be attributed properly, and "
"must\n"
"also be available under an open license. Licenses and attribution should be\n"
"included in a \"license.txt\" file in each uploaded archive. Uploads "
"without\n"
"proper licenses or attribution may be deleted without warning."
msgstr ""

#: ../register.php:74
msgid ""
"Even with valid licenses and attribution, content may not contain any\n"
"of the following:"
msgstr ""

#: ../register.php:76 ../upload.php:251
msgid "Profanity"
msgstr ""

#: ../register.php:77 ../upload.php:252
msgid "Explicit images"
msgstr "色情圖片"

#: ../register.php:78 ../upload.php:253
msgid "Hateful messages and/or images"
msgstr ""

#: ../register.php:79 ../upload.php:254
msgid "Any other content that may be unsuitable for children"
msgstr "任何其他可能不適合兒童觀看的內容"

#: ../register.php:80
msgid ""
"If any of your uploads are found to contain any of the above, your upload\n"
"will be removed, your account may be removed, and any other content you "
"uploaded\n"
"may be removed."
msgstr ""
"如果您上傳的內容被發現含有上述任何東西，你的上傳\n"
"將被刪除，您的帳戶可能被刪除，您上傳的任何其他內容\n"
"可能會被刪除。"

#: ../register.php:83
msgid ""
"By checking the box below, you are confirming that you understand these\n"
"terms. If you have any questions or comments regarding these terms, one of "
"the\n"
"members of the development team would gladly assist you."
msgstr ""

#: ../register.php:90
msgid "I agree to the above terms"
msgstr "我同意上述條款"

#: ../register.php:94
msgid "Register!"
msgstr "註冊！"

#: ../register.php:119
msgid "You must agree to the terms to register."
msgstr "您必須同意條款才能註冊。"

#: ../register.php:129
msgid "Your username has already been used."
msgstr "您的使用者名稱已被使用。"

#: ../register.php:141
msgid "An error occurred while creating your account."
msgstr "創建您的帳戶時發生錯誤。"

#: ../register.php:152
msgid ""
"Account creation was successful. Please activate your account using the link "
"emailed to you."
msgstr ""

#: ../register.php:167
msgid "Your account has been activated."
msgstr ""

#: ../register.php:171
msgid "Could not validate your account. The link you followed is not valid."
msgstr ""

#: ../upload.php:118
msgid ""
"Your response to the agreement was unacceptable. You may not upload this "
"content to the STK Addons website."
msgstr ""

#: ../upload.php:154
msgid "Please upload a new revision of your kart or track."
msgstr "請上傳您的賽車或塞道的新修訂版。"

#: ../upload.php:158
msgid "What type of file are you uploading?"
msgstr "你正在上傳什麼類型的檔案？"

#: ../upload.php:160
msgid "Source Archive"
msgstr ""

#: ../upload.php:161
msgid "Image File"
msgstr "圖片檔"

#: ../upload.php:168
msgid "Please upload a kart or track."
msgstr "請上傳賽車或賽道。"

#: ../upload.php:169
msgid "Do not use this form if you are updating an existing add-on."
msgstr ""

#: ../upload.php:172
msgid "File:"
msgstr "檔案："

#: ../upload.php:173
msgid "Supported archive types are:"
msgstr "支援的的壓縮檔類型有："

#: ../upload.php:174
msgid "Agreement:"
msgstr ""

#: ../upload.php:179
msgid ""
"I am the sole author of every file (model, texture, sound effect, etc.) in "
"this package"
msgstr ""

#: ../upload.php:186
msgid ""
"I have included a License.txt file describing the license under which my "
"work is released, and my name (or nickname) if I want credit."
msgstr ""

#: ../upload.php:186 ../upload.php:199 ../upload.php:244 ../upload.php:255
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: ../upload.php:192
msgid "I have included open content made by people other than me"
msgstr ""

#: ../upload.php:199
msgid ""
"I have included a License.txt file including the name of every author whose "
"material is used in this package, along with the license under which their "
"work is released."
msgstr ""

#: ../upload.php:203
msgid "Must check at least one"
msgstr "至少需要選擇一個"

#: ../upload.php:203
msgid "This package includes files released under:"
msgstr ""

#: ../upload.php:208
msgid "GNU GPL"
msgstr "GNU GPL"

#: ../upload.php:213
msgid "Creative Commons BY 3.0"
msgstr "Creative Commons BY 3.0"

#: ../upload.php:218
msgid "Creative Commons BY SA 3.0"
msgstr "Creative Commons BY SA 3.0"

#: ../upload.php:223
msgid "CC0 (Public Domain)"
msgstr "CC0 (公共領域)"

#: ../upload.php:228
msgid "BSD License"
msgstr "BSD 授權"

#: ../upload.php:233
msgid "Other open license"
msgstr "其他開放授權"

#: ../upload.php:238
msgid ""
"Files released under other licenses will be rejected unless it can be "
"verified that the license is open."
msgstr ""

#: ../upload.php:244
msgid ""
"I recognize that if my file does not meet the above rules, it may be removed "
"at any time without prior notice; I also assume the entire responsibility "
"for any copyright violation that may result from not following the above "
"rules."
msgstr ""

#: ../upload.php:250
msgid "My package does not include:"
msgstr ""

#: ../upload.php:262
msgid "Upload file"
msgstr "上傳檔案"

#: ../users.php:63
msgid "Your password has been changed successfully."
msgstr "您的密碼已成功變更。"
